當年警察偷嘢都入佔中壓力大數，你冇信

今日你亦不需理會佢話有人失救係你既責任

內心堅定，死幾多人都係政府殺，佢點入你數都不動搖

唔想死人，政府跪低就得
唔想罷工，政府跪低就得
唔想乜乜，政府跪低就得